法唔法國紅警2首Hell March配咩片都會好熱血沸騰

意大利共和國閲兵配hell march

納粹德國 配埋hell march好似度身訂造咁 痴撚線兵器 Heil Großdeutsches

大日本帝國 大東亞民族光榮 睇完真係好激動咁喊出嚟 Hell March嘅步操聲加上去令矮得得嘅架仔如虎添翼咁 Tenno Heika Banzai

連北韓都威咗好多

暫時未搵到唔配嘅片段

Die Waffen!Legt An!

烏啦 Die Waffen!Legt An!

Heil Führer